Say her name:Ashli Babbitt R.I.P.

要關注面書、推特封鎖Trump 帳户的事
朱西伯格另類獨裁者

黑人女人就可以say her name
白人無裝婦人死左就係mob、係terriost

黑人真係大撚晒

Say her name:Ashli Babbitt
警暴受害者
可以開槍但不用一槍致命

當時女死者都係鳩叫下
門後門的人開槍可圈可點

根本冇必要用致命武力，當時所有人都冇槍

女死者由加州去到華盛頓參加集會
當中有部份人係Antifa，新納粹打開左道門
再混入左真的支持者
而女死者係軍人有一定的決心同行動力
絕對唔係mob

反而BLM班黑人又搶野又打人佢地先係

係咁架啦，美國需要民憤累積然後一次過爆，場仗仲未打完

而家令人最嬲係雙重標準
只會令人更憎黑人霸權回教霸權

係呀，冇計啦，盡左力都冇辦法，侵又唔夠決斷唔出軍隊，咪俾人批鬥落嚟

黑人女性俾警察入屋無故殺死就係命
而家白人有事用下個hashtag都唔得

遲下rest in peace都黑人專用

之前有留意George Floyd的喪禮都係英雄式
佢邊忽英雄？？？拒捕啪野

而家睇到有人話女死者係右翼份子
係又點？唔通唔可以上街？

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

左蛆治美，真係玩撚完

係成個世界都無左思考同理性
trump社交網絡被封，Ashli死撚左都大把人拍手叫好話佢抵死

咁George Floyd 都一樣抵撚死

班仆街已經失去理性

Push

RIP

睇下可唔可以爆發更大民情

唔想同朋友嘈先上連登
而家唔係講緊白人黑人邊個命尊貴
但原來用hashtag只可以用黑人
成日流流長邊位名人、報章為國會警察濫權開槍的合法性提質疑？

支持Ashli就係racist

之前嗰個黑人仲要只係一個搶劫慣犯，死後竟然受萬人跪拜哀悼，呢個白女人係前空軍為國十幾年，死後只有一個「支持特朗普嘅暴徒」之名，同一時間Trump 留言話愛國者成日都受到不公平對待，又話世人都要記住呢一日（1月6號），之後就比Twitter 同Facebook 永久禁言兼剷咗上面嗰個留言

我喺twitter 同班左蛆嘈，嚟來嚟去又話個死警狗射得好係standard ，又話個示威者可能背包有炸彈，抵死個類

RIP，先行的愛國者

仲要俾人話我唔理解件事
當日George Floyd 死左即刻有警員革職
而家個女人死左無獨立調查？
佢只係鳩叫都有罪？

之前有過白人留左個黑人卷髮頭都俾個黑人女人捉住黎屌話呢個髮型係屬於黑人嘅⋯去片

即日全美喪屌，已經被定義做恐怖分子

唉 R.I.P.